有冇人覺得曾志偉炒車呢單新聞好鬼？

係咪支共派佢去搞單大新聞出來，來轉移視線？

轉移視線 of who from where to where?

全城中伏！

覺 幫你造假新聞轉移視線丫嘛
香港航空已經倒閉，由國泰航空全面收購

咪臭係 真係好鬼
你老母咁大單野都無人提

扣留咗曾志偉未？